原來大台就係自由世界間既國際支緩

我思考左好耐，無大台原則雖然令運動一直排除萬難。但如果中共突然投降，由香港政府拎個方案出黎，無大台的話，咁邊個可以代表去接受呢？

叫佢出三個方案我地公投係唔可行，因為我地要民主同時亦有人唔要民主。政府亦可造假數，假公投，開票出黎最多係個假普選就大鑊。

原來個大台就係美國及其盟友，美國直接同中國傾，美國接受既方案，就係香港會接受既方案！

和非理返兩三個禮拜等國際做野，無結果先再升級。

818 2點準時排隊入維園

推

陶傑： 由新加坡匆匆趕回英國，帶遊學團來根德郡的探險家棉寶華（Powell Cotton）的博物館豪宅參觀。

棉寶華是一百年前的英國探險家、攝影家、人類學家，去非洲和亞洲旅行二十八次。帶回無數動物標本和亞洲非洲的文物。他的家族將物業和收藏全部捐給國家。

在世界許多地方，文明尚未達致協議，還是蠻荒。

今天是星期六，明天是香港重要的日子。李嘉誠先生已經慈悲勸諭。

極權並無公義，林鄭不講道理，只相信弱肉強食的森林定律。香港人一定要和平，不要成為極權政府的標本。

最後釘在牆上遺臭萬年的，會是牠。

818 2點準時見

721 811

Join us, or Burn with us
對抗暴政，否則攬炒

美國點樣直接同中國傾?
陣間又彈句 "中國內政" etc etc
傾乜?

但係我都係唔支持有大台
一個組織幫全世界話事

反而民記係一個好方向 (掛)

無人最後拍辦，我地收唔到貨。搞公投係極危險。
中國唔到佢唔傾啦依家已經。

民記其實已經係一個準政權

但係呢個準政權係我地可以推翻嘅嘢
可以 denounce 佢哋
如果大家唔信民記
大可以投票推翻佢 (掛)

(可能我太天真)